全能嘅環保撚可唔可以入嚟

小弟好想知道唔用飲筒嘅情況下點飲呢杯野

抵制紅豆冰

屌我而家只係飲到上層,好撚柒難飲

解決提出問題嘅人

搖勻先打開

咁撚大粒紅豆除左倒轉飲我諗唔到可以點

未搣之前搖勻佢
之後要一次飲晒
如果唔係會沉澱

我冇咁大個口同胃，係我錯

可能係我太撚蠢先做唔到環保撚

細個有無飲過益力多？

搖撚到手軟都食唔到紅豆啦

係咬穿個底…

#8

你冇試過係底到飲益力多？

放入冰格變雪條

似樣嘅答案,不過太遲了

用筷子

攪拌機攪完再飲好冇

用條脷頂住個窿再搖匀佢，之後再飲！

難度:10

順勢訓練埋條頸

依家現代人個個都低頭望手機，導致頸部肌肉衰退/損傷
每日一杯紅豆冰包你長命百二歲！

堂食有鐵匙 不過冇飲筒